（天水圍人注意）天瑞票站已經太多人 請到天晴或天悅票站

天瑞至少需要排兩個鐘

天晴、天悅 十五分鐘搞掂

利伸：成功例子

俊記快唔快
今晚投

Push

應該都快 因為天北有三個票站 天南得一個

ok

push

推

滾動

去隔離投呀

嗱，我就投左黃碧雲

你地重唔落去投票等下届又見返佢啦

Pushhhh

金水圍

新西都冇big雲

五毛乜柒都唔識

Tui

落元朗投啦

乜撚嘢

擺明激將法 只係柒咗

係

直接mp5掃射啦

出東風啦

見到佢打殘體字

明假膠

異體字黎

小心啲Ching

啱啱四點幾排左9個字

屌咁我等夜d先

你up乜9？

一陣港共賴鳩你地人多搞到武肺大爆發

都排左我差唔多成個鐘

仲排緊依家去會唔會太遲

而家企係俊記票站前面，人唔多

唔會 天晴勁快

Be water!!

依家去

排左半個鐘都未到

天水圍手足辛苦晒

入面仲有條龍，唔好玩啦我排咗成個鐘

sor，望一眼覺得人唔多

屌你 我排左兩個鐘 見到終須先見到個post

俊宏軒都排咗1粒鐘呀

Puah

條隊唔係好短咩

Billy約我三點俊記等

我4點開始排，排到5點。可能而家唔同咗掛。但而家入黑，冇咁熱應該D人出嚟投，點解會仲少咗人

唔想知你係邊

返屋企煮飯？

太陽落山去行返轉天水圍視察下先

上次區選都係越早越多人，果時就謠傳黑警會搞屎棍啫，今次又點解越早越多人……

其實兆康都好少人，唔嫌遠的話可以過去

因為都係怕popo搞事

去屯門投啦

2小時，痴線

一來一回兆康仲快過排天瑞

去天晴天悦啦

朗屏鄺仔office 5分鐘ko
趕時間可以搭西鐵去投

俊記果邊最北係王伯地頭點會少人

下午家人排左一個鐘
中午我排就兩個字

屯門冇乜人咁滯

頭先投 排都唔洗排

鬼叫天水圍南得一個票站咩
頭先都排咗個幾鐘

唔快 已排半個鐘仲係中間

住天瑞排天瑞中𠹌曬伏

元朗雞地多人 起碼半個鐘都未得

去天晴好過

朗屏啦 5分鐘搞掂 又近西鐵

投票
支持本土抗爭派

有個friend六點三到天瑞已經截龍
叫去天悅度投依家投完我仲未有得投

so sad ching

依家排緊應該十五分鐘ok

天水圍

我係天瑞排咗個半鐘

聽日先去到投票
等埋我呀

天晴有兩個票站嘅

所以咪好快搞掂

錦繡先係贏家 成個過程唔使兩分鐘

新西最憎邊個？

郭家麒

人多就去第二度啦

你班金水圍 真係

===
初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

- 分享自 LIHKG 初選教學

[附逐頁截圖]

不過頭先喺天晴投 問咗句義工野 然後搞到佢俾人小 SorrySorry

推，唔好去死一個

好毒

剛剛天睛投左 ，好快搞掂

我叫屋企人投左佢
唔想下屆見到佢就落去投票啦

留名幫手分流

辛苦大家了，加油

天水圍南移步去世宙，快好多

我係世宙用咗幾十秒咋

頭先實測左差唔多20分鐘

天水圍南得一個站

幫幫手出元朗投，天水圍實在太多人

幫推

天悅 2個字攪掂

非常同意

利申：成功例子

未投既落元朗

元朗邊個站少人

TG 不如出個group 持續更新票站人流

借位
（大埔人注意） 大中兩票站已經太多人 請到六鄉學習園地/太和m記投票

屌俊宏軒等左成粒鐘痴線

喂下一站到天恆你企穩

啱啱去望咗望條龍，估計至少一個鐘

我聽晚投算

半個鐘前話要等個幾鐘
已轉去天晴

我見到條龍都轉去天晴

天晴開兩條隊嘛

天水圍人好撚癲

排到最後直路先聽到票站職員呢個廣播，前前後後既人一齊笑住屌

柒撚到

好彩我朝早已經投左

屌 排撚左一粒鐘龍頭都見唔閪到

岩岩18:30俊記投完。大概排左1個鐘左右 各位ching 衡量下去唔去天晴/悅投

天悅多唔多人啊，有冇人知道要等幾耐？

黑暗兵法

唔多 15分鐘左右

截撚左龍啦

係，天瑞真係好撚多人，排左真係2個鐘

屌，天悅爆左？ 咁天晴呢
夾緊兩老去

我想請問係咪同一個選區 任何一個票站都可以去投？例如我住天水圍去錦繡投得唔得🙏🏾🙏🏾

TG話未截

有野問
如果我網上今日下午揀左天瑞站投票，而家夜晚仲可以去其他站排隊嗎？
我下午見多人 走左去食飯

天瑞有無話幾點截，想帶兩老投

落元朗世宙投啦，天水圍太多人

截咗好耐 得番天晴

可以

去第二度要重新gen 一個QR code

可以
到同一地方選區票站投就得

兆康最短
10分鐘走得

有冇人知宜家天晴大約要幾耐

起碼半個鐘

都係嗰句啦 你點投dick

分散投票

快啲嚟就截龍

有截咩 仲好多人加入排隊尾

去荃灣大窩口喇

我用咗半個鐘
不過投完望返條龍好似長咗好多

朗屏，世宙唔使排。喺元朗嘅天水圍人可以去呢道投

天悅截左

咁聽日投算仲未食飯

個班成日話天水圍係蝗 街童同埋廢老集中地嘅連登仔
我dllm啊！
利申：天水圍人

天瑞 4點半排到6點8